其實依家玩股票會輸錢既人真係好戇鳩

係呀 我真係好戇鳩呀

冇買Tesla

善心

ok la 一世人流流長

冇你依啲傻散接邊有人賺

5號

一日未放你都只係拎住一張廢紙

冇買tsla叫輸錢？

成日覺得佢高 唔敢入 之後日日畀佢鞭屍

咁仲唔入？

無買tsla等於輸
即使贏錢都覺得自己輸咗

有咩慘得過個時1700高j左tesla,
跌到1390止蝕左,跟著一直冇入番

唔識溝貨咩

點解我嚴守止蝕位都有錯

你咪又係輸到仆街

唔買，爆升！
唔買，太貴！爆升！
唔買，太貴，實跌，世紀大爆升！

升勢確認，立即買入！

持有，跌！
持有，唔放！繼續跌！
持有，唔放，一定升！單日最大跌幅！

嚴守止蝕，立即賣出！

股份拆細終整強勢股十倍世紀大爆升！

成個十倍升浪miss哂，中間既調整就全部食哂！
成功係200蚊升到2000過程中高買低賣。

又唔係仙股洗撚set 止蝕

輸信念

天長地久有時盡
股票唔會無止境升 睇路啦

Tesla真係比人感覺無止境咁升

嘥氣啦。。。對住呢啲垃圾。。。
你估佢真係會買咩？
430嗰陣時都係嫌貴都上到500又嫌貴上到八百就會問人係咪買得太遲，上到2000又係會話買得太遲

對唔住囉我係垃圾

勇敢D 輸幾%咪止蝕

點解咁既。。。。。

尋晚380 有冇 入？